哇，用手都無牌

前足

真係玩晒

4隻腳

狗腳唔撚計啦

嘩
屌，有無人有backup利狗啲言論

黑到咁

力架太黑睇唔到前足

咪foul左囉，做咩要話人地用前足

黑哨

我唔反猁都覺得應該要紅啦屌 咁樣拎起個波踢街場咩

咁都無黃

個球本身就要吹水晶官先啦

出現了

咁依家吹邊樣呀死猁狗
你地係咪冇撚腦架

咁球證冇吹 你咁樣拎起個波....

吹牙
我猁覺得得唔啱咪拎走個波囉

咁而家吹咗精宮罰球，就要比牌猁啦
擺明足總有人照啦

我地利做野洗唔洗你教

球證吹撚左雞未呀？

老閪當球證會幫你咩

搞明比人黑啦

笑到甩肺

真係黑哨，黑水晶宮

熱狗黑鳩我地先黑人咋 錯都係熱狗嘅錯